有冇可能搞個集會比差佬+家屬，主題係唔好令警隊變政治工具

可能加埋: 還差佬清白 成立獨立調查委員會 清者自清 之類

早幾日tg睇過話好似25號會有
但唔知係咪真

有一個會8月25搞

諗多左

真係有
25/8 2pm 愛丁堡廣場

我地和理非去加大個人數?
一係可否叫福建黑幫去攪事?